警犬開始玩網絡戰！

小弟之前入左個打機gp度
有隻龜係admin
今晚開始不斷send d 612既片出黎
全部都係勇士們衝擊同掟野既片
企圖分化我地

屌爆佢老母死黑警！

推

睇左d所謂片
我覺攻政總個10幾分鐘
戰力連魚蛋革命3成都冇
而且今次佢地full gear 根本冇乜點傷
之後衝出政總打手無串鐵學生記者用既武力絕對係不對稱

佢地既講法同六四時話學生掉磚先殺
所以之後拿正牌開槍殺人同一邏輯
越傳只會越黑

唔緊要，只要正常人夠多，佢要好撚多人先打到網絡戰

注意力係有限資源，連登主頁show post數亦有限
希望LIHKG高流量時大家只覆有用post，垃圾po由佢沉唔好覆
【經驗總結】 尋日出過幾輪文宣，小弟有啲嘢想同連登嘅鍵盤戰士講

有人掟磚就可以開槍射頭丶狂打跌低嘅示威者丶亂射催淚彈丶打記者等等？

淆乜野
上次係有人掟撚到傷晒先focus 落班死警犬到…
今次好多片都係手無吋鐵既後生仔後生女 比十個警犬圍住打

佢send一條你就send返兩條，狗用暴力既片一定多好多，中立撚最多覺得兩者都煩唔想理，唔好比佢吹風向

佢地只會講因爲我地衝擊佢地先做野
係咁叫人睇清真相

關注絕食者都好應該

所以佢地宜家咪轉移視線話班人衝擊先
盡做啦
佢地咁做都係想分化我地

我話比你知，佢地就係知道自己做得唔岩
但要令人地覺得佢地無做錯到
洗人腦

我問番佢，你地咁齊裝去打無裝既
係咪好有成功感
片就612已經sd緊
係今日開始咁靜，班警犬就慢慢做野

Push

明明就係啲差佬公然堵塞立法會門口
其他人想入去佢哋就發爛渣打人
唔使講咁多廢話 佢哋冇一個人係無辜

我知，所以巴打盡做！
如果身邊有咁既事，唔駛同佢地嘈
拎番d片問番佢地
反洗腦

我地都要話比佢地知道我地冇做錯
仲要畀全世界知道香港公安嘅惡行
我地嘅職責就係要反洗腦
仲要將公安狗嘅惡相傳畀每一代人

其實班學生個個有平板
若然佢哋要開設街站，展示黑驚影片
一啲難度都無
問題係唔想出汗

[呼籲]發覺好多黑警del晒自己fb passing out啲相